大家要反宣傳！全球登報道歉！香港登報支持香港總商會！

1）我們係有妨礙到世界各地旅客，道歉好應該！
2）總商會有支持過成立獨立調查委員會，所以我們亦支持番佢哋嘅會員。有錢出錢，有力出力。
3）證明我哋除左反林鄭，反送中，亦都有心有力建設香港。
4）如果堅啲直頭係方向報落廣告向環球時報記者道歉。等佢哋冇咗受害者嘅影響力！

P牌吹道歉風,不推文負皮